{
  "name": "\u00c9cole d'ing\u00e9nieur g\u00e9n\u00e9raliste en informatique et technologies du num\u00e9rique",
  "is-wildcard": false,
  "added": "2014-11-16T13:21:59+01:00",
  "modified": "2015-11-17T09:26:10+01:00",
  "blacklist": {
    "starts-with": [],
    "ends-with": []
  },
  "verification": {
    "is-verified": false
  }
}
