{
  "name": "\u00c9cole Sp\u00e9ciale de M\u00e9canique et d'Electricit\u00e9",
  "is-wildcard": false,
  "added": "2013-12-23T09:33:41+01:00",
  "modified": "2015-11-17T09:25:14+01:00",
  "blacklist": {
    "starts-with": [],
    "ends-with": []
  },
  "verification": {
    "is-verified": false
  }
}
