{
  "name": "Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II",
  "is-wildcard": false,
  "added": "2015-01-13T14:15:41+01:00",
  "modified": "2015-11-17T09:26:28+01:00",
  "blacklist": {
    "starts-with": [],
    "ends-with": []
  },
  "verification": {
    "is-verified": false
  }
}
