{
  "name": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Superior do Paran\u00e1",
  "is-wildcard": false,
  "added": "2014-10-17T16:42:15+02:00",
  "modified": "2015-11-17T09:23:26+01:00",
  "blacklist": {
    "starts-with": [],
    "ends-with": []
  },
  "verification": {
    "is-verified": false
  }
}
