{
  "name": "Universidad Pedag\u00f3gica Jos\u00e9 Mart\u00ed, Camag\u00fcey",
  "is-wildcard": false,
  "added": "2013-12-23T09:33:41+01:00",
  "modified": "2015-11-17T09:23:50+01:00",
  "blacklist": {
    "starts-with": [],
    "ends-with": []
  },
  "verification": {
    "is-verified": false
  }
}
