{
  "name": "Faculdade de Inform\u00e1tica e Administra\u00e7\u00e3o Paulista",
  "is-wildcard": false,
  "added": "2015-05-08T14:29:48+02:00",
  "modified": "2015-11-17T09:23:25+01:00",
  "blacklist": {
    "starts-with": [],
    "ends-with": []
  },
  "verification": {
    "is-verified": false
  }
}
